連登標題黨

宜家興個個開post 都整個搏屌標題，然後入面就講番d搏人有共鳴嘅野？

呃正皮都唔係咁架

可能佢地覺得上連登就係要搏上位呃正評
真係唔知邊度黎既風氣